Apple 信用卡取消授權 時間

是咁的
前果幾日係Apple個Online Store買野
之後用 匯豐信用卡俾錢

跟住因為一D事
係Apple 未出貨之前就取消左訂單

我想問 大約要等幾耐先
匯豐先會取消左個授權金額
退翻落張卡到

有冇巴絲之前試過咁樣
求分享

我見到Apple官網寫
有D發卡公司要成個月先退得翻

自推

通常一日內退張卡未過數咪即刻退返，過左就慢慢等

授權金額唔係一蚊咋咩？
出貨果日先扣全數

Thanks 我係佢過數之前就取消左

我打電話去問 佢話筆錢已經授權左
但未過數
我今日再打去問下

有排等，你預兩個星期